2019消防招聘，有興趣既你報左味呀？

雖然機會渺茫，點都要試下
諗住考到考到爲止😆

同路人
一齊入班